幾時 文職 政府工 副經理都成為行業

如題
即係d咩 19同學聚會 or friend搭friend飲局
隨口都會問下人地做邊行

話自己做文職都尻尻地 咩都文職？
ace 定eo 物流倉務文員 定 公司秘書

有d仲on9既話自己做政府工
屌你 掃垃圾 定救生員 定郵差定做官呀

聽到最撚柒on9既係副經理
心諗咩大支野
原來大家樂副經理
我公司最低級個fd傻仔都最人工過佢

兩柴 = 保安員
經理 = 麥當勞經理

擺明唔想比你知做乜啦 你邊位呀

人地都已經好隱晦咁講
廢事講出來尷尬
知你大支野啦 狗眼看人低

餐飲就餐飲
物流就物流
又唔係問你職位人工
洗唔洗咁撚樣
人地問親我 我就會話自己做地盤既

做副總理係佢扮大支定我狗眼看人低呀 on9

政府工=退休

下，好正常，美化下自己個職位
唔通話自己做文員仔咁柒咩

你同人講政府果d職位
aco 中文 助理文書主任
唔係留意開政府工九成唔知你up咪鳩
所以都係講政府工算鳩數

你問人做邊行
人地答做政府工有咩問題？

eg 紀律部隊 先係行業